近排多咗人咳

1分鐘先得嗰60秒
你同我咳成5，6 聲
好難唔係肺炎喎

Dklm

依兩日轉天氣姐

樓豬經過依啲人
rip

轉天氣係咁
我都有幾聲咳

我已經即刻彈走咗

on9，轉季正常啦，我都咳到仆街

轉天氣

我都有
個喉嚨好唔C 服

飛沬以時速12X km/hr行
你200km/hr?

Same
好撚驚
數字仲係咁升

不要再說了

隔離位同事係咁咳

你估佢聽日重返唔返工

條友咳咗成個禮拜
估計會繼續返

咁你唔好返了